利物浦呢隊波先係真男人

呢場波好屌緊女咁 不斷猜波製造攻勢就好似真男中咁不斷換姿勢為自己既女人製造一浪接一浪既攻勢 但始終堅持唔射入去

反而巴塞呢隊波真係成個廢青毒撚早洩男咁 一唔小心就出左條女咁 輕輕鬆鬆個半鐘就出3獲 影響我地d男人

影衰我地d男人

善意打破0回覆

尊重啦

li個po幾經典 仲要放埋拉莫斯

又有新post

系

究竟疤打咗幾多飛機

關啦 唔係沙拿腦震盪點贏

比人中出4發個隊係咪雞來？

仲有新POST

回應下啦被中出四發既臭雞

咁有心機配埋圖

咁獌咪做開大爺 通常d女主動 又磨又騎 但獌都不為所動 忍到一個點先至插返條女一下 不過有時插一下就標精

樓主好幽默